有冇唔中2中國既手足焗住天日要放假🤦🏻‍♂️

米放呀笨😂😂😂😂

ching講得好

你259本身就唔應該生存